我家姐成個阿叔噉...

晚晚自己喺度飲啤酒
又唔出街
係咪癡咗線

幾時多左個家姐

你又知我冇

家姐靚唔靚？

圖呢?

靚

冇

求介紹

冇圖你開powt黎把撚？

利申：好仔

多d關心家姐啦

家姐示意圖 非本人

嘩屌

又大波又多汁

你家姐好重量級

你家姐好索

你本人應該都靚仔

你一定晚晚美極撈飯[

今次就撐你唔落啦

負皮

細佬快啲落街幫我買青島

想做你姐夫

咁睇唔開

俾返個家姐人啦